1137係咪失撚左蹤

係咪撞車死撚左

等睇口德撚

你出泥啦咩1137

唔係，早兩日先見過佢

咩事

買咗is200炒車死咗

買左echo 未？

系你老母

做乜鳩

......

出現了

咩事搵1137

Line公仔呢？

想同佢遊下車河姐

車厘都浦頭

is200呢? 儲夠錢未?????

車厘妹

就快。。。。

4次1take pass

加油

利申：未考車已經見你pass 依家就甩P

我好撚掛住你呀

應該買左新車掛住遊車河上少左連登